正名：血色星期日

7月21日正式命名為

血色星期日

光復香港，時代革命

推

屌